而家an機有得backup過ios未?

wtsapp line對話個啲 apple個系統係都要人用icloud

Backup trans
係第三方應用程式 不過要俾錢

唔該，準備買se

請問全名係咩 playstroe有好多同名

電腦software 嚟

電腦/MacBook嘅installation 嘅
要用數據線連兩部機

我就係因為呢個原因先用an機

賣backup trans license
And機單次過iOS
50 HKD
有意tg @ninenineseven

而家重用到其他pc咩?
之前我條license一轉pc就唔用得~

真係work？

有話唔轉得pc咩